因為其中一名成員的死亡不能解散T.C.B.S是的，發佈.... 為什麼第一次世界大戰是《指環王》的核心|約翰·加斯|014年7月29日|每日野獸 
 同性戀和異性戀、公共和私人之間的界限消失了。 紐約最頑皮的秀(也許避開前排)|蒂姆·蒂曼| 2014年1月18日|每日野獸 
 哈西娜幾乎肯定會解散政府，並舉行新的選舉。 孟加拉激進伊斯蘭主義者得到美國支持 
 “YCT，來抓我吧，”他們高呼著，直到人群開始散去。 一場捉拿遊戲是如何把德州校園變成移民的歸零地的 
 粉絲長大了，他們年輕時的興趣很快就消失了。 麥莉·賽勒斯的專輯《Bangerz》完全是精神分裂和朗朗上口的地獄|馬洛·斯特恩| 2013年10月7日|每日野獸 
 當用鹽酸或醋酸處理時，它們會慢慢溶解，出現尿酸的菱形晶體。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 加入醋酸後，尿酸溶解，形成菱形的尿酸板。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在載玻片上滴幾滴普通鹽溶液，將可疑的汙漬溶解。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 如果一個協會解散，那麼成員可以在他們自己之間分割它的財產。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他熱切地對它進行修復，以一種時間無法放鬆，死亡的所有痛苦也無法化解的堅韌去抓住它。 契約條例|約翰·坎寧安